人民日報—美帝國對華貿易戰就好像日本侵華一樣

中國應該加強反制任何美帝進口商品